[中聯辦尋日一吹雞，大量五毛今日上水]洗版五毛 冇樓慘過冇J：成班垃圾美國狗 中國選擇唔見你地咁關心？

西環尋日吹雞後，今日開始突然有大量焦土派五毛出動想轉黎視線，大家睇路

超, 而家中國無開始無錢啦
同班三毛打鍵戰打到底囉

各位鍵盤戰士, 先做好鍵盤戰士嘅本份先啦

西環亂港
炸撚爛佢個閪環